[
    {
        "question": "من رسم لوحة الموناليزا؟",
        "answer1": "فنسنت فان جوخ",
        "answer2": "بابلو بيكاسو",
        "answer3": "ليوناردو دا فينشي",
        "correct": "ليوناردو دا فينشي"
    },
    {
        "question": "ما هو أكبر حيوان ثديي في العالم؟",
        "answer1": "الحوت الأزرق",
        "answer2": "الفيل",
        "answer3": "الزرافة",
        "correct": "الحوت الأزرق"
    },
    {
        "question": "ما هي عاصمة فرنسا؟",
        "answer1": "لندن",
        "answer2": "برلين",
        "answer3": "باريس",
        "correct": "باريس"
    },
    {
        "question": "في أي عام انتهت الحرب العالمية الثانية؟",
        "answer1": "1945",
        "answer2": "1939",
        "answer3": "1941",
        "correct": "1945"
    },
    {
        "question": "ما هو أطول نهر في العالم؟",
        "answer1": "نهر النيل",
        "answer2": "نهر الأمازون",
        "answer3": "نهر اليانغتسي",
        "correct": "نهر النيل"
    },
    {
        "question": "من هو مؤلف كتاب 'البؤساء'؟",
        "answer1": "فيكتور هوغو",
        "answer2": "ليو تولستوي",
        "answer3": "تشارلز ديكنز",
        "correct": "فيكتور هوغو"
    },
    {
        "question": "ما هو العنصر الكيميائي الذي رمزه 'O'؟",
        "answer1": "الأكسجين",
        "answer2": "الذهب",
        "answer3": "الحديد",
        "correct": "الأكسجين"
    },
    {
        "question": "ما هي اللغة الرسمية للبرازيل؟",
        "answer1": "الإسبانية",
        "answer2": "البرتغالية",
        "answer3": "الإنجليزية",
        "correct": "البرتغالية"
    },
    {
        "question": "من هو أول رائد فضاء هبط على سطح القمر؟",
        "answer1": "يوري جاجارين",
        "answer2": "نيل أرمسترونج",
        "answer3": "باز ألدرين",
        "correct": "نيل أرمسترونج"
    },
    {
        "question": "ما هي أكبر قارة في العالم؟",
        "answer1": "أفريقيا",
        "answer2": "أوروبا",
        "answer3": "آسيا",
        "correct": "آسيا"
    },
    {
        "question": "من هو مخترع المصباح الكهربائي؟",
        "answer1": "توماس إديسون",
        "answer2": "ألبرت أينشتاين",
        "answer3": "نيكولا تسلا",
        "correct": "توماس إديسون"
    },
    {
        "question": "ما هي العملة الرسمية لليابان؟",
        "answer1": "الدولار",
        "answer2": "اليورو",
        "answer3": "الين",
        "correct": "الين"
    },
    {
        "question": "ما هو اسم أكبر محيط في العالم؟",
        "answer1": "المحيط الأطلسي",
        "answer2": "المحيط الهادئ",
        "answer3": "المحيط الهندي",
        "correct": "المحيط الهادئ"
    },
    {
        "question": "من هو مؤلف مسرحية 'روميو وجولييت'؟",
        "answer1": "ويليام شكسبير",
        "answer2": "جورج برنارد شو",
        "answer3": "أوسكار وايلد",
        "correct": "ويليام شكسبير"
    },
    {
        "question": "ما هو اسم أطول جبل في العالم؟",
        "answer1": "جبل إيفرست",
        "answer2": "جبل كيليمنجارو",
        "answer3": "جبل ماكينلي",
        "correct": "جبل إيفرست"
    },
    {
        "question": "ما هي عاصمة مصر؟",
        "answer1": "الإسكندرية",
        "answer2": "القاهرة",
        "answer3": "الجيزة",
        "correct": "القاهرة"
    },
    {
        "question": "من هو مؤسس شركة مايكروسوفت؟",
        "answer1": "بيل جيتس",
        "answer2": "ستيف جوبز",
        "answer3": "مارك زوكربيرج",
        "correct": "بيل جيتس"
    },
    {
        "question": "ما هو اسم أصغر قارة في العالم؟",
        "answer1": "أستراليا",
        "answer2": "أنتاركتيكا",
        "answer3": "أوروبا",
        "correct": "أستراليا"
    },
    {
        "question": "ما هو العنصر الكيميائي الذي رمزه 'Au'؟",
        "answer1": "الفضة",
        "answer2": "الذهب",
        "answer3": "الألومنيوم",
        "correct": "الذهب"
    },
    {
        "question": "من هو مؤلف كتاب 'الجريمة والعقاب'؟",
        "answer1": "فيودور دوستويفسكي",
        "answer2": "ليو تولستوي",
        "answer3": "أنطون تشيخوف",
        "correct": "فيودور دوستويفسكي"
    },
    {
        "question": "ما هي عاصمة إيطاليا؟",
        "answer1": "فلورنسا",
        "answer2": "البندقية",
        "answer3": "روما",
        "correct": "روما"
    },
    {
        "question": "ما هو اسم أقصر حرب في التاريخ؟",
        "answer1": "حرب المائة يوم",
        "answer2": "حرب الزنجبار الإنجليزية",
        "answer3": "حرب الأيام الستة",
        "correct": "حرب الزنجبار الإنجليزية"
    },
    {
        "question": "من هو مؤلف لوحة 'ليلة مرصعة بالنجوم'؟",
        "answer1": "بابلو بيكاسو",
        "answer2": "فنسنت فان جوخ",
        "answer3": "كلود مونيه",
        "correct": "فنسنت فان جوخ"
    },
    {
        "question": "ما هو اسم أكبر صحراء في العالم؟",
        "answer1": "الصحراء الكبرى",
        "answer2": "صحراء غوبي",
        "answer3": "صحراء أنتاركتيكا",
        "correct": "الصحراء الكبرى"
    },
    {
        "question": "ما هي اللغة الرسمية للصين؟",
        "answer1": "اليابانية",
        "answer2": "الكورية",
        "answer3": "المندرين",
        "correct": "المندرين"
    },
    {
        "question": "من هو أول رئيس للولايات المتحدة الأمريكية؟",
        "answer1": "جورج واشنطن",
        "answer2": "توماس جيفرسون",
        "answer3": "أبراهام لينكولن",
        "correct": "جورج واشنطن"
    },
    {
        "question": "ما هو اسم أسرع حيوان بري؟",
        "answer1": "الفهد",
        "answer2": "الأسد",
        "answer3": "الغزال",
        "correct": "الفهد"
    },
    {
        "question": "ما هي عاصمة ألمانيا؟",
        "answer1": "ميونخ",
        "answer2": "برلين",
        "answer3": "فرانكفورت",
        "correct": "برلين"
    },
    {
        "question": "من هو مؤلف كتاب 'الحرب والسلام'؟",
        "answer1": "فيودور دوستويفسكي",
        "answer2": "ليو تولستوي",
        "answer3": "أنطون تشيخوف",
        "correct": "ليو تولستوي"
    },
    {
        "question": "ما هو اسم أكبر جزيرة في العالم؟",
        "answer1": "جرينلاند",
        "answer2": "أستراليا",
        "answer3": "بورنيو",
        "correct": "جرينلاند"
    },
    {
        "question": "ما هو العنصر الكيميائي الذي رمزه 'Fe'؟",
        "answer1": "الفضة",
        "answer2": "الحديد",
        "answer3": "الفلور",
        "correct": "الحديد"
    },
    {
        "question": "من هو مخترع الهاتف؟",
        "answer1": "ألكسندر جراهام بيل",
        "answer2": "توماس إديسون",
        "answer3": "نيكولا تسلا",
        "correct": "ألكسندر جراهام بيل"
    },
    {
        "question": "ما هي عاصمة كندا؟",
        "answer1": "تورونتو",
        "answer2": "فانكوفر",
        "answer3": "أوتاوا",
        "correct": "أوتاوا"
    },
    {
        "question": "ما هو اسم أطول نهر في أفريقيا؟",
        "answer1": "نهر الكونغو",
        "answer2": "نهر النيل",
        "answer3": "نهر النيجر",
        "correct": "نهر النيل"
    },
    {
        "question": "من هو مؤلف كتاب '1984'؟",
        "answer1": "جورج أورويل",
        "answer2": "ألدوس هكسلي",
        "answer3": "راي برادبري",
        "correct": "جورج أورويل"
    },
    {
        "question": "ما هي عاصمة إسبانيا؟",
        "answer1": "برشلونة",
        "answer2": "مدريد",
        "answer3": "فالنسيا",
        "correct": "مدريد"
    },
    {
        "question": "ما هو اسم أصغر دولة في العالم؟",
        "answer1": "موناكو",
        "answer2": "الفاتيكان",
        "answer3": "سان مارينو",
        "correct": "الفاتيكان"
    },
    {
        "question": "من هو مؤلف لوحة 'الصرخة'؟",
        "answer1": "فنسنت فان جوخ",
        "answer2": "إدفارت مونك",
        "answer3": "سلفادور دالي",
        "correct": "إدفارت مونك"
    },
    {
        "question": "ما هو اسم أعمق محيط في العالم؟",
        "answer1": "المحيط الأطلسي",
        "answer2": "المحيط الهادئ",
        "answer3": "المحيط الهندي",
        "correct": "المحيط الهادئ"
    },
    {
        "question": "ما هي اللغة الرسمية لروسيا؟",
        "answer1": "الأوكرانية",
        "answer2": "الروسية",
        "answer3": "البولندية",
        "correct": "الروسية"
    },
    {
        "question": "من هو مؤلف كتاب 'الأمير'؟",
        "answer1": "نيكولو مكيافيلي",
        "answer2": "دانتي أليغييري",
        "answer3": "جيوفاني بوكاتشيو",
        "correct": "نيكولو مكيافيلي"
    },
    {
        "question": "ما هي عاصمة الهند؟",
        "answer1": "مومباي",
        "answer2": "نيودلهي",
        "answer3": "بنغالور",
        "correct": "نيودلهي"
    },
    {
        "question": "ما هو اسم أطول جسر في العالم؟",
        "answer1": "جسر ميلو",
        "answer2": "جسر هونغ كونغ - تشوهاي - ماكاو",
        "answer3": "جسر البوابة الذهبية",
        "correct": "جسر هونغ كونغ - تشوهاي - ماكاو"
    },
    {
        "question": "من هو مخترع الطائرة؟",
        "answer1": "الأخوان رايت",
        "answer2": "توماس إديسون",
        "answer3": "ألكسندر جراهام بيل",
        "correct": "الأخوان رايت"
    },
    {
        "question": "ما هي عاصمة الأرجنتين؟",
        "answer1": "ريو دي جانيرو",
        "answer2": "بوينس آيرس",
        "answer3": "ساو باولو",
        "correct": "بوينس آيرس"
    },
    {
        "question": "ما هو اسم أكبر بحيرة في العالم؟",
        "answer1": "بحيرة بايكال",
        "answer2": "بحيرة فكتوريا",
        "answer3": "بحر قزوين",
        "correct": "بحر قزوين"
    },
    {
        "question": "من هو مؤلف كتاب 'العقد الاجتماعي'؟",
        "answer1": "جان جاك روسو",
        "answer2": "فولتير",
        "answer3": "مونتسكيو",
        "correct": "جان جاك روسو"
    },
    {
        "question": "ما هي عاصمة تركيا؟",
        "answer1": "إسطنبول",
        "answer2": "أنقرة",
        "answer3": "أزمير",
        "correct": "أنقرة"
    },
    {
        "question": "ما هو اسم أقدم جامعة في العالم؟",
        "answer1": "جامعة هارفارد",
        "answer2": "جامعة القرويين",
        "answer3": "جامعة بولونيا",
        "correct": "جامعة القرويين"
    },
    {
        "question": "من هو مؤلف لوحة 'الموناليزا'؟",
        "answer1": "ليوناردو دا فينشي",
        "answer2": "مايكل أنجلو",
        "answer3": "رافائيل",
        "correct": "ليوناردو دا فينشي"
    },
    {
        "question": "ما هو اسم أكبر شلال في العالم؟",
        "answer1": "شلالات أنجل",
        "answer2": "شلالات نياجرا",
        "answer3": "شلالات فيكتوريا",
        "correct": "شلالات أنجل"
    },
    {
        "question": "ما هي اللغة الرسمية لمصر؟",
        "answer1": "الإنجليزية",
        "answer2": "الفرنسية",
        "answer3": "العربية",
        "correct": "العربية"
    },
    {
        "question": "من هو مؤلف كتاب 'دون كيخوتي'؟",
        "answer1": "ميغيل دي سرفانتس",
        "answer2": "بابلو نيرودا",
        "answer3": "غابرييل غارسيا ماركيز",
        "correct": "ميغيل دي سرفانتس"
    },
    {
        "question": "ما هي عاصمة جنوب أفريقيا؟",
        "answer1": "جوهانسبرغ",
        "answer2": "كيب تاون",
        "answer3": "بريتوريا",
        "correct": "بريتوريا"
    },
    {
        "question": "ما هو اسم أطول نهر في أوروبا؟",
        "answer1": "نهر الدانوب",
        "answer2": "نهر الفولجا",
        "answer3": "نهر الراين",
        "correct": "نهر الفولجا"
    },
    {
        "question": "من هو مخترع الديناميت؟",
        "answer1": "ألفريد نوبل",
        "answer2": "توماس إديسون",
        "answer3": "ألكسندر فلمنج",
        "correct": "ألفريد نوبل"
    },
    {
        "question": "ما هي عاصمة أستراليا؟",
        "answer1": "سيدني",
        "answer2": "ملبورن",
        "answer3": "كانبرا",
        "correct": "كانبرا"
    },
    {
        "question": "ما هو اسم أكبر غابة في العالم؟",
        "answer1": "غابة الأمازون",
        "answer2": "غابة الكونغو",
        "answer3": "غابة تايغا",
        "correct": "غابة الأمازون"
    },
    {
        "question": "من هو مؤلف كتاب 'الكوميديا الإلهية'؟",
        "answer1": "دانتي أليغييري",
        "answer2": "جيوفاني بوكاتشيو",
        "answer3": "فرانشيسكو بتراركا",
        "correct": "دانتي أليغييري"
    },
    {
        "question": "ما هي عاصمة السعودية؟",
        "answer1": "جدة",
        "answer2": "الرياض",
        "answer3": "مكة",
        "correct": "الرياض"
    },
    {
        "question": "ما هو اسم أقدم دين في العالم؟",
        "answer1": "المسيحية",
        "answer2": "اليهودية",
        "answer3": "الهندوسية",
        "correct": "الهندوسية"
    },
    {
        "question": "من هو مؤلف لوحة 'العشاء الأخير'؟",
        "answer1": "ليوناردو دا فينشي",
        "answer2": "مايكل أنجلو",
        "answer3": "رافائيل",
        "correct": "ليوناردو دا فينشي"
    },
    {
        "question": "ما هو اسم أكبر هضبة في العالم؟",
        "answer1": "هضبة التبت",
        "answer2": "هضبة الأناضول",
        "answer3": "هضبة الدكن",
        "correct": "هضبة التبت"
    },
    {
        "question": "ما هي اللغة الرسمية لليابان؟",
        "answer1": "الكورية",
        "answer2": "الصينية",
        "answer3": "اليابانية",
        "correct": "اليابانية"
    },
    {
        "question": "من هو مؤلف كتاب 'الإلياذة'؟",
        "answer1": "هوميروس",
        "answer2": "أفلاطون",
        "answer3": "أرسطو",
        "correct": "هوميروس"
    },
    {
        "question": "ما هي عاصمة المغرب؟",
        "answer1": "الدار البيضاء",
        "answer2": "مراكش",
        "answer3": "الرباط",
        "correct": "الرباط"
    },
    {
        "question": "ما هو اسم أطول حيوان في العالم؟",
        "answer1": "الحوت الأزرق",
        "answer2": "الحبار العملاق",
        "answer3": "الدودة الشريطية",
        "correct": "الحبار العملاق"
    },
    {
        "question": "من هو مخترع التلفزيون؟",
        "answer1": "جون لوجي بيرد",
        "answer2": "توماس إديسون",
        "answer3": "نيكولا تسلا",
        "correct": "جون لوجي بيرد"
    },
    {
        "question": "ما هي عاصمة كوريا الجنوبية؟",
        "answer1": "بوسان",
        "answer2": "سيول",
        "answer3": "دايجو",
        "correct": "سيول"
    },
    {
        "question": "ما هو اسم أكبر بحيرة في أفريقيا؟",
        "answer1": "بحيرة تنجانيقا",
        "answer2": "بحيرة فكتوريا",
        "answer3": "بحيرة ملاوي",
        "correct": "بحيرة فكتوريا"
    },
    {
        "question": "من هو مؤلف كتاب 'الآلهة الصغيرة'؟",
        "answer1": "نجيب محفوظ",
        "answer2": "توفيق الحكيم",
        "answer3": "يوسف إدريس",
        "correct": "نجيب محفوظ"
    },
    {
        "question": "ما هي عاصمة إندونيسيا؟",
        "answer1": "جاكرتا",
        "answer2": "بالي",
        "answer3": "سورابايا",
        "correct": "جاكرتا"
    },
    {
        "question": "ما هو اسم أقدم لغة مكتوبة في العالم؟",
        "answer1": "العربية",
        "answer2": "السومرية",
        "answer3": "الهيروغليفية",
        "correct": "السومرية"
    },
    {
        "question": "من هو مؤلف لوحة 'ولادة فينوس'؟",
        "answer1": "ليوناردو دا فينشي",
        "answer2": "ساندرو بوتيتشيلي",
        "answer3": "رافائيل",
        "correct": "ساندرو بوتيتشيلي"
    },
    {
        "question": "ما هو اسم أكبر خليج في العالم؟",
        "answer1": "خليج المكسيك",
        "answer2": "خليج البنغال",
        "answer3": "خليج هدسون",
        "correct": "خليج البنغال"
    },
    {
        "question": "ما هي اللغة الرسمية للبرازيل؟",
        "answer1": "الإسبانية",
        "answer2": "البرتغالية",
        "answer3": "الإنجليزية",
        "correct": "البرتغالية"
    },
    {
        "question": "من هو مؤلف كتاب 'الغريب'؟",
        "answer1": "ألبير كامو",
        "answer2": "جان بول سارتر",
        "answer3": "فيكتور هوغو",
        "correct": "ألبير كامو"
    },
    {
        "question": "ما هي عاصمة تايلاند؟",
        "answer1": "بانكوك",
        "answer2": "تشيانغ ماي",
        "answer3": "فوكيت",
        "correct": "بانكوك"
    },
    {
        "question": "ما هو اسم أسرع طائر في العالم؟",
        "answer1": "الصقر",
        "answer2": "النسر",
        "answer3": "السنونو",
        "correct": "الصقر"
    },
    {
        "question": "من هو مخترع الراديو؟",
        "answer1": "غولييلمو ماركوني",
        "answer2": "توماس إديسون",
        "answer3": "نيكولا تسلا",
        "correct": "غولييلمو ماركوني"
    },
    {
        "question": "ما هي عاصمة فيتنام؟",
        "answer1": "هانوي",
        "answer2": "هو تشي مينه",
        "answer3": "دا نانغ",
        "correct": "هانوي"
    },
    {
        "question": "ما هو اسم أكبر بحيرة في أمريكا الشمالية؟",
        "answer1": "بحيرة سوبيريور",
        "answer2": "بحيرة ميشيغان",
        "answer3": "بحيرة هورون",
        "correct": "بحيرة سوبيريور"
    },
    {
        "question": "من هو مؤلف كتاب 'الأوديسة'؟",
        "answer1": "هوميروس",
        "answer2": "أفلاطون",
        "answer3": "أرسطو",
        "correct": "هوميروس"
    },
    {
        "question": "ما هي عاصمة النرويج؟",
        "answer1": "أوسلو",
        "answer2": "برغن",
        "answer3": "ستافنجر",
        "correct": "أوسلو"
    },
    {
        "question": "ما هو اسم أقدم مدينة في العالم؟",
        "answer1": "أريحا",
        "answer2": "دمشق",
        "answer3": "بابل",
        "correct": "أريحا"
    },
    {
        "question": "من هو مؤلف لوحة 'استسلام بريدا'؟",
        "answer1": "دييغو فيلاثكيث",
        "answer2": "فرانشيسكو غويا",
        "answer3": "إل غريكو",
        "correct": "دييغو فيلاثكيث"
    },
    {
        "question": "ما هو اسم أكبر شبه جزيرة في العالم؟",
        "answer1": "شبه الجزيرة العربية",
        "answer2": "شبه جزيرة إيبيريا",
        "answer3": "شبه جزيرة الهند الصينية",
        "correct": "شبه الجزيرة العربية"
    },
    {
        "question": "ما هي اللغة الرسمية لإثيوبيا؟",
        "answer1": "الأمهرية",
        "answer2": "السواحيلية",
        "answer3": "العربية",
        "correct": "الأمهرية"
    },
    {
        "question": "من هو مؤلف كتاب 'الخيميائي'؟",
        "answer1": "باولو كويلو",
        "answer2": "غابرييل غارسيا ماركيز",
        "answer3": "خورخي لويس بورخيس",
        "correct": "باولو كويلو"
    },
    {
        "question": "ما هي عاصمة فنلندا؟",
        "answer1": "هلسنكي",
        "answer2": "تامبيري",
        "answer3": "توركو",
        "correct": "هلسنكي"
    },
    {
        "question": "ما هو اسم أسرع سمكة في العالم؟",
        "answer1": "سمكة السيف",
        "answer2": "سمكة التونة",
        "answer3": "سمكة المارلين",
        "correct": "سمكة السيف"
    },
    {
        "question": "من هو مخترع الكمبيوتر؟",
        "answer1": "تشارلز باباج",
        "answer2": "آلان تورينج",
        "answer3": "ستيف جوبز",
        "correct": "تشارلز باباج"
    },
    {
        "question": "ما هي عاصمة بولندا؟",
        "answer1": "وارسو",
        "answer2": "كراكوف",
        "answer3": "غدانسك",
        "correct": "وارسو"
    },
    {
        "question": "ما هو اسم أكبر نهر في آسيا؟",
        "answer1": "نهر اليانغتسي",
        "answer2": "نهر الغانج",
        "answer3": "نهر الميكونغ",
        "correct": "نهر اليانغتسي"
    },
    {
        "question": "من هو مؤلف كتاب 'مدن الملح'؟",
        "answer1": "عبد الرحمن منيف",
        "answer2": "نجيب محفوظ",
        "answer3": "توفيق الحكيم",
        "correct": "عبد الرحمن منيف"
    },
    {
        "question": "ما هي عاصمة البرتغال؟",
        "answer1": "لشبونة",
        "answer2": "بورتو",
        "answer3": "فارو",
        "correct": "لشبونة"
    },
    {
        "question": "ما هو اسم أقدم عاصمة في التاريخ؟",
        "answer1": "دمشق",
        "answer2": "أثينا",
        "answer3": "روما",
        "correct": "دمشق"
    },
    {
        "question": "من هو مؤلف لوحة 'فتاة ذات قرط لؤلؤي'؟",
        "answer1": "يوهانس فيرمير",
        "answer2": "رامبرانت",
        "answer3": "بيتر بول روبنس",
        "correct": "يوهانس فيرمير"
    },
    {
        "question": "ما هو اسم أكبر صحراء في آسيا؟",
        "answer1": "صحراء غوبي",
        "answer2": "صحراء ثار",
        "answer3": "صحراء كاراكوم",
        "correct": "صحراء غوبي"
    },
    {
        "question": "ما هي اللغة الرسمية للنمسا؟",
        "answer1": "الألمانية",
        "answer2": "الفرنسية",
        "answer3": "الإيطالية",
        "correct": "الألمانية"
    },
    {
        "question": "من هو مؤلف كتاب 'اللص والكلاب'؟",
        "answer1": "نجيب محفوظ",
        "answer2": "يوسف إدريس",
        "answer3": "توفيق الحكيم",
        "correct": "نجيب محفوظ"
    },
    {
        "question": "ما هي عاصمة الدنمارك؟",
        "answer1": "كوبنهاغن",
        "answer2": "أودنسي",
        "answer3": "آرهوس",
        "correct": "كوبنهاغن"
    },
    {
        "question": "ما هو اسم أسرع حيوان بحري؟",
        "answer1": "الدلفين",
        "answer2": "سمكة التونة",
        "answer3": "سمكة السيف",
        "correct": "سمكة السيف"
    },
    {
        "question": "من هو مخترع البطارية الكهربائية؟",
        "answer1": "أليساندرو فولتا",
        "answer2": "توماس إديسون",
        "answer3": "نيكولا تسلا",
        "correct": "أليساندرو فولتا"
    },
    {
        "question": "ما هي عاصمة المجر؟",
        "answer1": "بودابست",
        "answer2": "ديبرتسن",
        "answer3": "سيجد",
        "correct": "بودابست"
    },
    {
        "question": "ما هو اسم أكبر نهر في أستراليا؟",
        "answer1": "نهر موراي",
        "answer2": "نهر دارلينج",
        "answer3": "نهر برزبين",
        "correct": "نهر موراي"
    },
    {
        "question": " من هو مؤلف كتاب القدس ؟",
        "answer1": "نجيب محفوظ",
        "answer2": "يوسف زيدان",
        "answer3": "علاء الأسواني",
        "correct": "يوسف زيدان"
    },
    {
        "question": "ما هي عاصمة بلجيكا؟",
        "answer1": "بروكسل",
        "answer2": "أنتويرب",
        "answer3": "غنت",
        "correct": "بروكسل"
    }
]
